疑燒衣波及雜物 漁船香港仔起火

疑燒衣波及雜物 漁船香港仔起火

即時突發 2017-06-17 13:09:58 HKT

田灣香港仔西避風塘，今早11時52分，離岸200米一艘漁船，起火冒煙，消防員接報到場將火救熄，初步調查後相信船上有人燒衣紙波及雜物引起火警。